突發 iphone se 出左

配備 64 位元 A9 晶片。

Source?

A9 晶片

連登係殺人犯集中地？